其實Kobe 死最開心唔係我哋喎

係佢老婆

單機啦柒頭5毛

其實係 d錢夠佢同細女洗廿世

拉

不嬲都單機開

佢個女唔係都死左咩

聽講有幾個女

尊重！唔該！

係

WFC if he is dead???

尊重緊啦

起底，block得

收皮啦

最開心係MJ?

又邊個

多謝你block 我

佢老婆咁淫一定姣婆守唔到寡

應該好多男會痴埋佢到 話哂都有錢女

最開心係共產黨，spin走哂肺炎同反送中

你死全家都冇人care

u too bitch

秒

佢老婆都忍佢好耐啦 成日出去偷食
不過連個女都冇埋就有d sad